<resources>
    <string name="app_name">5 Вещей</string>


    <string name="back_button">Посмотреть на кинопоиске</string>
    <string name="email_button">Отправить письмо автору с благодарностью</string>
    <string name="check_account">Обязательно посмотрю!</string>
    <string name="text_header">В  приложении " 5 вещей " я предлагаю пять фильмов, которые , по моему мнению,
    обязательно надо посмотреть. Жмите на постер =)</string>
    <string name="chooser_title">Выберите браузер</string>
    <string name="limitlessInfo">
        «Области тьмы» — кино о легких деньгах и безмерной внутренней боли, о великих потерях
        и грандиозных приобретениях.На самом деле, кино интересное и захватывающее.
        Великолепный актерский состав и благообразная съемочная группа в результате непомерно плодотворной и,
        наверняка, полновесной, а может местами обременительной работы, предоставили на пробу опустошенному
        искусными творениями других деятелей искусства подобного жанра, но искушенному зрителю хорошую картину.
        Брэдли Купер, Роберт Де Ниро и Эндрю Ховард совершенны каждый в своей роли.
        Они прекрасно дополняют друг друга и только придают картине эпичности и, наверное, своей драмы.
    </string>
    <string name="lock">
        Фильм о четырех отчаянных друзей (Bacon,Eddy,Tom,Soap), собирающих для одного из них (Eddy) по 25 тыс. фунтов,
        чтобы тот принял участие в карточной игре с матерым преступником,известным по кличке Гарри-Топор.
        Но решив сыграть по крупному, Эдди проигрывает гангстеру полмиллиона долларов.
        Теперь не только Эдди, но и его близкие находятся в опасности.
        У них есть неделя, чтобы вернуть деньги. Тут то все и начинается: бандиты, марихуана, наркобароны…
    </string>
    <string name="yes_man">История о замкнутом и подавленном человеке по имени Карл Аллен (Джим Керри).
        Он не дорожит дружбой, никуда не ходит кроме работы и отвечает всем «нет».
        Но однажды, знакомый Карла Ник (Джон Майкл Хиггинс) уговорил Карла на семинар.
        На семинаре его вынудили пообещать, что будет говорить только «да».
        После этого семинара Карл с трудом начинает говорить «да»,
        но через некоторое время он без этого жить уже не может.
        Это обещание в корне меняет жизнь Карла.</string>
    <string name="thedep">
    «Отступники» — наверное один из самых гениальных фильмов про бандитов,
        без пафосной насмешки как это делают Тарантино и Ричи, фильмы которых интересные и смешные,
        но не оставляют такой отпечаток как эта картина Мартина Скорсезе…
        Сюжет здесь чрезвычайно захватывающий.
        Эта картина о двух подставных лицах — одном полицейском, который работает под прикрытием в мафии,
        по иронии судьбы почти все его родственники были бандитами, так что пройдя полицейскую школу,
        он получил только предложение о тайном сотрудничестве, а то что он коп знали только два человека…
        Другой герой картины успешный полицейский, с ранних лет работающий на мафию.
        И цель как одной так и другой стороны — найти предателя, чего бы это ни стоило… </string>
    <string name="recolver">
        Револьвер — как раз один из тех фильмов, содержание которых невозможно передать при помощи нескольких слов
        или даже трехминутного трейлера. Здесь всё нужно увидеть самому.
        Нет-нет, вовсе не потому, что вы должны пережить какие-то невероятные впечатления или
        же прочувствовать кинокартину полностью..
        Просто выводы после просмотра каждый сделает свои.</string>
    <string name="lim">http://www.kinopoisk.ru/film/462606/</string>
    <string name="lock_link">http://www.kinopoisk.ru/film/522/</string>
    <string name="yes">http://www.kinopoisk.ru/film/391772/</string>
    <string name="depe">http://www.kinopoisk.ru/film/81314/</string>
    <string name="revolve">http://www.kinopoisk.ru/film/18973/</string>
    <string name="not_client"> Установите почтовый клиент.</string>Отправить email
    <string name="send_email"> Отправить email </string>
    <string name="subject_email"> Укажите тему письма </string>
</resources>
